「齊上齊落，堅持到底」請連仔刪除本人出過既所有post及留言

好人一世平安 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

OK 刪晒啦

假冒連狗，已檢舉